[2021DSE]圍爐取暖區

仲有半年倒......驚定先

乜柒都未教曬

今年中六嘅要好好珍惜時間

加油

準備報oral 玩玩了
今年已入三大

絲打本身係味底好？

各位加油
太遲努力結果9月就要讀asso

冇得玩

你哋而家每日溫幾耐書
自己仲係提唔起心機起碼每日溫兩至三個鐘咁